[U20 世青盃決賽] 委內瑞拉 對 英格蘭

Kick Off: 1800
Free Live:

委內瑞拉

陣容

詳細

好獨

U20 已經咁好波

原來係泡菜 host

冇中文旁述

會唔會有form過尋晚果班

條link入面有架
何輝同鄭兆聰

唔出奇

用盒子睇冇既…

係咪你用左英文介面

唔係

夠open

好撚靚

？

啲波仲好睇過頂級聯賽

兩個愛記幾好

個罰球

委內瑞拉d新人好勁

金毛？

踢緊馬拉加

4個拖肥正選

Tomori同JCS依對中堅值得留意

委幾勁

拖肥 + 熱狗出好多英人

我都係英文

利記神鋒肯入未呀

卡華利雲

咁咪好囉

0:1

0-1

利市一哥

輸高空波

一個 KO 三件

阿仙奴架?

有冇其他link ？ ipad 睇唔到

英撚後生果啲咁勁既

個龍出出下又縮番入去

個7號仔好勁

細walker

個7號好勁

一上一隊就變垃圾

"黃金一代"黎啦

差d又整多粒

xx年後最強

委個7號唔好再獨啲

G持英撚黃金一代

幼齒好肯攻, 好睇

我熱的josh onomah

打得好放

講緊對面7號

嘩委內差d

金毛罰球爭少少

彭拿蘭達上季係西甲已經好勁

七公

u20同大國腳真係兩個世界黎
德國 阿根廷 意大利 法國都收皮

上半場: 0:1

委唔差

條友打巴塞贏嗰場都幾好波

樂視D廣告少到
唔怪得無錢找數

無人睇咪無人肯落廣告

啲金球靚到

咩金球

開波

睇碧咸ig先知今日踢

唔該哂樓主條link

點解委內大國腳唔勁 但u20勁到入決賽

個天氣岩委內多d

solanke唔係去左利咩?

南韓涼乛⼃⼁乛

唔使

點解英格蘭大國腳唔勁 但u20勁到入決賽

好似呢個moment好熱？何輝話

未搞掂

一代一代分開計ga嘛

福仔係咪符合資格踢
仲有冇邊個踢英超既係

上季係
今季係烏甸同馬拉加都無乜得出

其實係上場對烏拉圭補時入罰球踢到互射12碼先贏

即係過幾年 委內踢世界盃好勁？

英撚班後生可唔可以撐到入選一隊

尼日利亞永遠勁
但戰術紀律差
無乜接受正規訓練
所以去到成年就泯然眾人

好多都係響英超球隊出o黎

委d前場俾多幾腳波啦

去左啦

可惜

委內瑞拉單刀唔入

官宣？

哂料

未食飯

呢個英撚門將少有唔牛油手

個龍出得快

封位封得靚

哇 , 連個龍門都敢勁 敢出腳剷

一野比人劏穿

完場先食啦

我睇佢頭先接頭鎚個下，都驚佢屙蛋

lookman瘋狂派膠

其實佢都射得幾冷靜

入到都變垃圾

官宣左好耐

英撚失波遲早既事

中場輸哂

金毛叫咩名

Adalberto Peñaranda
試下讀

wa 屌

咁都唔入真係唔夠運呀英撚

差啲

彭拿蘭達

習慣左英格蘭門將大賽甩6

射得好靚

委國好快會破蛋
英撚好似無力

哇 , 又一球遠射

So尻sad

嘩 下遠射

好好睇

下半場一直禁住黎砌

兩軍 皇牌 7 號

Dowell標波

好撚肉酸呀 18 號

今年係咪早左踢，睇德撚冇個識
係咪冇咩強隊，英撚就入決賽
特別平時吹到好勁個d都冇踢

無腦既踢法

英撚個7號好撚勁 黑肉腸 截到好多波
係咪熱狗？

u20你識到幾多個

係

老母馬

係呀，熱狗人

而且真係超班既u20 球會唔會放人啦

食撚屎 買咩輸咩

獨到咁
已經腳軟仲射

fake=.=

英撚勁果D都升U21，呢隊2軍黎，應該大家都係出2軍。 （好似係

委真係好獨食

委個10號好勁

金毛做乜撚 禁錯三角形制 ?

成班毒撚

ojo

Dowell<--->Ojo

On j

10,7 我感覺都係 雖然係勁

dowell 一 on 9 就被調走 教練 good job

英7仔贏

大細丸

10 此子必火

傳多幾腳一早入左啦
不過後生係咁

7號係咪之前黎香港果個

成個美欺咁

一係怕佢食多張黃，再係就怕佢亂標波失位輸波

身高似 anyway咪又叫新美欺冇好下場

洛克人都幾麻麻

頂到咁大力回傳

英人啲基本功好得人驚

德國果堆

ON9

無嚟

動作好勁

Ojo岩岩落場就明爆你

Ojo好勁

英撚幼齒好撚癲

英撚條中場 識攻唔識防

Ojo 13歲就踢球會U18

英撚個黑鬼中堅係咪on9架

爆缸

屌

爆頭

嘩 見紅 好博命

中眼角

哇 .... 爆哂

大獅打世界杯反而仲hea過佢地

一大左就囂

仆街個記者席咁多但咁吉

後生仔快上快落，好氣好力

三獅軍好博架

好感動,
好耐無試過睇英撚比賽咁激動

英國細路依啲咪叫踢波

Ojo柒左

自己推波出界

Cordova<--->Sosa

仲有 20 分鐘就做冠軍啦 羡慕死班大既

無啦無啦

12M

molamola

12碼

屌假

12 碼 即燈

屌 VAR廢架？

manager垃圾
列納 普利C 曉士 大sam southgate 麥卡倫 .....

sor9ry 囉, 英撚

有得用video 睇返
有進步

中波。。。

on9輸pen

唔入

嘩撲到

七號仔

wowwwwwwwwwwwwwww

嘩屌咁都唔入 個英龍身價有得升

都估到唔入

英撚

咁都唔入

委廢撚到😂😂😂

神龍

英門將居然唔派膠

sor9ry 囉 , 委

隻腳救到

Ojo屌打

紐卡素龍

replace Joe Hart la diu

淨係識向前跑就叫神童

Ojo 成個坦克車咁

睇到好激動

真係我地認識的英龍黎 好陌生

果然係joe hart接班人 神經刀

咁都死唔去

都話依個龍隻腳勁啦, 頭先單刀又係用腳救

隻手拍到

阿狗

㸃解球證唔睇重播

Lookman<--->Maitaland-Niles

射中間係咪on9

睇咗

可能係間房睇左

萎

呢個肯撚定唔係英撚龍黎，無可能救咁多波
牛油手、屙強先係英撚龍

買左成千

個龍今季已經打緊蘇超正選

柒極都有英甲水準

仲有十幾分鐘，唔好咁老定

委內瑞拉個7號係咪係普素家族

英撚個龍好唔英格蘭

中間入咗 呢球都唔係射中間啦

費科都勁

上面間房睇完同球證講

花式

射中一係大力d 一係chip啦

可惜上唔到位
比HART生人霸死地

波車

萎 柒號 係懶型嗰種前鋒 實際啲啦

委個7號太花巧

英撚8號

委下半場攻勢明顯多好多，而且有幾球組織都好好
但係唔入真係無辦法
而家連12碼都射到咁柒

垃圾英撚捱唔捱到

Hart過埋左個季意甲 仲入唔入到

屁馬d fd

琴日先柒完

係 上季由格狗去屈福特再周圍借

靚轉身

熱血攻防戰

SHOT 18 vs 17

Shot
V 18 E 17
CLS

好撚刺激,英撚頂住呀

好睇過大國腳好多

委10真係

成班大帝唔知踢乜春

放暑假好過啦，仲踢波

萎 9 好靚仔

如果英撚贏蘇蘭姬會贏mvp

全部都自己死扭

場上個人技術最好應該係萎 7

委10: 美斯身型
委9: 美斯樣

獨食到

一場決賽 兩隊加埋有30次射波 真係少見

我高度

都唔關你事啦 已經比痢狗簽左

個個都爭取鏡頭+表演機會 輸贏都其次

清好搶口

去歐洲落班

講下笑姐

等睇依d波好耐

係時候整個2017版

扭埋入龍就話姐 死扭又咩用

委內瑞拉踢得好過英格蘭

好傳統南美球員
好扭又獨
愈來愈少呢D

成班街場撚

場波係幾好睇～

好多都無左影

Molamola

委十有冇169

個7號扭到比人踢跌個球證都唔理

160

蘇蘭基今場好一般下 除左一開頭個半單刀都冇咩表現

全部都冇

winning 比分 6.0 入到波就7.5

依家幾多分鐘

得罪講句，係勁就上左u23歐國杯梯隊啦

87

87th

9.5s

一個一個拉出黎比就委勁啲
可惜無form

michael johnson

全部都變垃圾

係勁嘅琴晚踢咗啦

謝謝

禾確特同Hoyte都踢緊阿仙奴
其他真係唔知去左邊

Thx bro

當年好期待米卡李察士 不過依家廢到仆街

DIU

係
alli真心勁

差過碌卡

買左8.5角大

個hoyte踢緊National League隊

萎無好好把握優勢啫, 太急

加雲賀迪垃圾黎，踢緊semi-pro定amateur啦

平安鐘

個安奴馬真係幾勁下 成個yaya咁 直線盤球冇人搶到

差啲鳥龍

刺激

我以為係阿仙奴果個，自

龍門唔識射波

萎軍 啲人 都唔走位入去既, 一味自己帶

個龍

龍門

差D OG

個龍門幾扭得下

前面唔走位

個龍咁矮

打門 叫

龍門都自己射

龍門傳比人啦

Fifa

我睇BBC
個旁述話個龍以前踢前鋒

個龍好似前鋒出身
BBC講波佬講

已經打過4次大國腳

好刺激

獨食

我究竟睇緊乜鳩

萎軍真係好有趣 有哂腳下功夫 但下半場尾段急成咁樣 ... 爭波踢咁款

入過十二碼

小國腳啲笠射全部都好過Rooney

班大帝真係要學下野

拖時間lu

好睇

踩中

做乜鳩呀英撚 射半場有獎金呀?

半場射波x2

keep住個波啦英人

痴撚線
連續兩下中圈就射

最後幾分鐘真係笑撚死

燈到連個龍都死扭表現自己

兩個英撚
Keep住個波啦

學西亞狗訓一陣先

我個-1

畀自己人踢

7走

得番一分鐘先換

呢班英u20分分鐘贏國家隊個班

換咩9人

唉 金毛7入一球就好

屌7號仔12碼唔入搞到無得睇ot

小國腳好似無乜壓力，踢得放D....

個金毛7一早換啦

戰術大師

委 岩岩果個叫咩名 好型

重播個龍射

兩隊d球商廢到仆街

笑左出聲

未

補時加到6 min

d扭波好睇過大國腳，大國腳體力化d

Solanke都叫醒，識去角球旗

又嚟

門將又黎

龍門又黎喇

委狗呢d 水平都入決賽。真係0挑戰性

贏左啦英狗

ft 1-0

黃金一代

冠軍

未來隊

自66年以嚟...

-6

n年最強

空龍唔比入

球12m唔入真係

垃圾盃黎

英撚可以打J啦

班大國腳有冇面

痴線 單刀停左 無-1

第一次見英撚咁熱血

仆街

n年未睇過英撚拎大賽冠軍

其實委內瑞拉好sad
幾場加時頂到入決賽

1966之後第一次入到世界盃
大國腳定青年軍都係

英格蘭,冠軍
英格蘭,冠軍

委內瑞拉果d幾慘 打得幾好但贏唔到
好多人都可能要靠呢場波出名

三場

英撚個龍救全家

Woodman

有排打J

喊得好勁

7號仔入到球12碼就...

證明-6完了

驚佢返去俾人暗殺

依個paul simpson教練好搶手

下半場真係撳住英撚黎打，可惜把握唔到
委內瑞拉某啲球員都太獨食，踢番個波出黎一早就KO左英撚

佢果球真係射得好差

球場內一地都係精

上年先贏左土倫杯

頭先12碼用VAR用左38秒
好似係

之前靠學神 想贏咩杯

南美聰咁勁既

委內瑞拉輸經驗 對面咁多都踢英超英冠

南美聰

個龍係英雄

有名你叫

個龍個球都獨啦

有幾下遠射明顯太衝動

今年u23歐國杯都有d機

可能rashford唔打同loftus-Cheek大傷踢唔到

土倫杯飛機過飛機盃有咩好提

所以英撚其實都好撚柒，尤其是尾段個兩腳中圈射門

好勁

呢場南美聰請得抵啦

今場好多球員表現出左名啦

南美聰講乜都有人信啦 都無人明

呢球又係前鋒華上身，以為自己一抽十一呀

12角 發發

佢放比前面果個就空晒

出左名單 好多睇開英超既話都熟口熟面

咁佢真係識

佢肯傳比隊友做波隨時入左 咁多隊友係禁區
點解龍門要自己射

明明有個人overlap左上黎
當我諗緊佢短傳會傳成點個時
佢竟然自己射

諗住做英雄 上曬腦

Gray Tammy Redmond
Lewis Baker JWP
Chalobah
Taxxxxx Holding Chambers Ifora

一定係咁出

mk喊到

而家喊jin

所以一味死去爛死

下星期到 U21歐洲國家盃，應該水準高好多～～～

今年都贏左

個個都英雄主義上身，其實你呢個年紀合作意識夠高既，大把球探爭住簽你啦
個撚個以為自己係美斯，呢個世界得一個美斯架咋

睇陣容既話最大對手應該係意粉 德國就不了

u21個班踢得好閪的

但成日--66又贏到

無左Loftus-Cheek 又無得屈身型爆鳩對面

想睇返委內12碼 有冇replay睇？

美欺偶像 艾馬

韓國班禮儀整容女好好J

無話吹奏，但你睇返英u21 d波你就知key player係lewis baker同Loftus-Cheek

都係，不過歐洲國家水準唔會差好大～應該唔會屈爆～
德國隊都差唔多成隊德甲兵～Ozil 都係U21歐國盃成名～
好多球隊Scouts 會睇住呢個大賽～踢得應該無咁放，成熟D～

英龍金手套 好陌生

英撚Woodman金手套

好激昂

木人成個藍斯咁

不過以波論波，黎緊隊英u21真係近代最強，幾個英超正選級，比較無咁出名個班都係英冠球皇

曼城買左Herrera

木紋

黎香港呀波 旁白做乜

幾靚仔

本身已經係nyc球員黎啦

等成個月先收錢
0301 19-05-2017
17:48 冠軍 世青盃
英格蘭U20 @ 8.50 $10

$10.00 $85.00

拎季軍真係開心過亞軍

即係石油王其中一隊波

隊長攞銅球都灰爆

狗會賠率真係好撚差

penaranda射失十二碼

金毛7

7號仔無獎
係咪獨得滯

贏到咪7號

7號好扭但唔識傳同射，個12碼助跑成個渣渣咁

數據唔靚

好彩泡狗都識趣, 唔係播 K POP

英格蘭黃金一代

5年後唔知有幾多個在大球會踢

呢隊英撚都算係咁，黎到亞洲咁既天氣都有表現

下個冠軍要等多 50 年, 好好珍惜

藍斯黎

我覺得唔關事，如果唔係既話應該金銀銅都係決賽個2隊
應該係決賽前已經投左

成個場個氣氛都幾wfc下 好恐怖

委內其實天氣上佔左優勢

btw仆你個街球證我買左英撚下一隊入球，嬲尾三打一對住個空門你吹完場

大國腳原來睇緊～好撚慚愧

Smalling 苦笑

完全load唔到呢個情況

好似連登仔上網搵LINK睇波咁

有兩個企係山頂位睇

西班牙果隊計人腳，去踢世界盃都得
又爆你，比比鳥，saul，阿辛斯奧

Joe hart 你慚唔慚愧

去踢euro入唔入到8強

一隊16強止步

#ENGU17: Euro runners-up
#ENGU18: Toulon champions 🏆
#ENGU20: World champions 🏆
#ENGU21: Euros start Friday
#ENGu19: Euros start Jul 2nd

Southgate

ozil u21前個季係雲達都已經踢uefa xup final(個場真係踢得好差）同贏左德盃

2009年U21真係幾好睇
好多我地依家睇既球員都有踢果屆

基迪拉 迪查加 紐亞 奧燒 保定 保尼斯治個d
決賽頂停賽迪查加正選既wagner竟然有大國腳踢

意粉有巴神同馬治斯奧
英撚有HART、禾仔、米拿

世青盃係咁架啦仲想點

原來分咁撚細

agbonlahor, theo, noble, hart, milner, gardner, rodwell, cattermole,gibbs, micah,rose個d

意粉有沙利古，施斯，阿比迪，螞蟻，簡達華，馬高莫達個d

咁啱喺首爾
去咗睇

拿定簽名 分分鐘有幾個明日之星

散左場啦

委內瑞拉7同10好有星味
英就算啦

獨食呢7，10